吐露港公路兩車相撞 傷者送院不治

吐露港公路發生奪命車禍，晚上9時許，據報兩部車沿上址往九龍方向行駛，途至馬窩對開時相撞。現場消息稱，有兩人受傷，其中一名傷者意外後倒卧馬路上。救援人員趕往現場，將重創傷者送院搶救，惜證實不治。
受事件影響，吐露港公路往九龍方向近馬窩的部份行車線封閉，駕駛人士只可使用餘下行車線行車。運輸署呼籲駕駛人士考慮改用其他道路，現時上址交通繁忙。

網民留言:神迴避

嘩屌 又撞到飛埋出嚟

網民爆料:司機沒死,是後來落車再被其他車輛撞倒

好似前幾日先死左個agt

吐露港猛鬼公路

吐露港公路兩貨Van撞1死1傷

大埔吐露港公路發生嚴重交通意外，今晚(15日)9時許，兩輛輕型貨車依次沿吐露港公路往九龍方向行駛，當駛至馬窩對開時，白色輕型貨車突然失控，撞向右邊石壆後橫亘路中，另一輛GoGoVan懷疑收掣不及從後猛撞，1人倒臥地上嚴重受傷，送院後不治，另1人報稱腰痛，由救護車送往那打素醫院治理。

後車司機仆街了

無事行落車俾後車撞死？

吐露港最近咁多意外既，好驚驚

睇文字係司機落車俾車撞

做乜行去第條線中心.....係咪痴撚左線

又係gogo van

俾我一定跳上分隔兩邊條花糟
呢次係車上都好危險, 部車打橫

影片牽涉到都係三架貨van。就咁大埔廣福入口去到大埔林村入口，睇到都以經發生咗三單意外全部ko咗 休班警電單車，有個女人走入高速同埋呢一單，真係好多超級黑社會

條路比以前闊左
意外仲多左

睇黎要set 多幾部相機,
無可避免每隻龍門架上面加埋超速雷射

呢位司機，我好似前日見過佢落貨，同行仲有個女人負責推車仔送貨，係粉嶺花都廣場。
架車都係同一款，又係長天貨運。
因為好少見農夫車，所以望多左幾眼。

估唔到van仔做到呢d動作
私家車咁扭軚會唔會打白鴿轉

立法每架車要買狂閃壞車燈
一般壞車燈用途唔全面